如果不幸中左肺炎 可唔可以要求安樂死？

醫返都多後遺症

確診武肺後，唔好加重醫護負擔，應該立刻去深圳食野味，食個精彩嘅last supper

唔可以因為香港唔容許